開戰時間競猜

今晚

唔打

50% 上午
50%下午

唔係上午就下午

似鳩吹多 有邊次係真係開拖?

夜mama 偷襲過引d

晚間

咪係 估黎晒氣

崔龍海：戰爭一觸即發，如美國發動戰爭，北韓將用核武迎戰。

今次有燒山照撚住

頂，個個都話唔打

Change is coming

中午

燒山買晒兩邊喎

唔打